點解人情有公價而新年利是無

跟本係商家佬炒高酒席既手段

利是最少$40一封

跟返通脹

然後d人派雙封20咪當40